# Find packages with RegExr

Скрипт-регулярное выражение по которому можно отфильтровать вывод из pip freeze таким образом, чтобы остались только те
пакеты, версия которых кончается на 0

## Запуск скрипта
> python3 find.py
